poly PT / OT master

想問佢兩年制課程 PT master OT master
我見多數D人係有資助
有冇巴打絲打知道資助係點

你肥左咪知有咩後果

不如你報左先講

我都想報，你undergrad係meh background?

係要報資助定點

求link

你報Msc 定entry level?

好似話唔再開
2019 intake最後一屆

Entry level

但係冇乜人會係自費

文科grad想報機會大唔大
同埋見佢要讀2個precourse先 如果讀完唔收咪又哂錢同哂時間

保良局推薦信 係要係果度做野？

除左香港poly u, 其他國家有無entry level PT/OT for non-related background? :( for non-related background? :( 我揾左好耐....

今年唔係話唔開咩？

邊度寫

我見而家仲未開始報名？

讀過個bachelor咪得